%-------------------------
% Resume in Latex
% Author : Shubhi Rani
% License : MIT
%------------------------

\documentclass{article}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}


\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.375in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.375in}
\addtolength{\textwidth}{1in}
\addtolength{\topmargin}{-.5in}
\addtolength{\textheight}{1in}

\urlstyle{rm}

\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Sections formatting
\titleformat{\section}{
  \vspace{-3pt}\scshape\raggedright\large
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule \vspace{-5pt}]

%-------------------------
% Custom commands
\newcommand{\resumeItem}[2]{
  \item\small{
    \textbf{#1}{: #2 \vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeItemWithoutTitle}[1]{
  \item\small{
    {\vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
  \vspace{-1pt}\item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{#1} & #2 \\
      \textit{\small#3} & \textit{\small #4} \\
    \end{tabular*}\vspace{-5pt}
}

\newcommand{\resumeSubItem}[2]{\resumeItem{#1}{#2}\vspace{-4pt}}

\renewcommand{\labelitemii}{$\circ$}

\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=*]}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}

%-------------------------------------------
%%%%%%%%%%%%%  CV STARTS HERE  %%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

%----------HEADING-----------------
\begin{tabular*}{\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}

  \textbf{{\LARGE Andrej Vyšný}} \\

  \textbf{Email:} \href{mailto:vysnyandrej@gmail.com}{vysnyandrej@gmail.com} 
  & \textbf{LinkedIn:} \href{https://linkedin.com/in/andrejvysny}{https://linkedin.com/in/andrejvysny} \\
  
  \textbf{Mobil:} \href{tel:+421907323294}{+421 907 323 294} 
  & \textbf{GitHub:} \href{https://github.com/andrejvysny}{https://github.com/andrejvysny} \\

  & \textbf{Devpost:} \href{https://devpost.com/andrejvysny}{https://devpost.com/andrejvysny}\\
  
\end{tabular*}

%-----------EDUCATION-----------------
\section{Vzdelanie}
  \resumeSubHeadingListStart
   	    
    \resumeSubheading
      {Slovenská technická univerzita}{Bratislava, Slovensko}
      {Bakalárske štúdium v odbore Robotika a kybernetika; Bakalárska práca: Robotický skladník}{2021 - súčasnosť}  

    \resumeSubheading
      {Základná umelecká škola Ľudovíta Fullu}{Ružomberok, Slovensko}
      {Prvý stupeň, druhý stupeň - Kresba, Maľba, Rezba, Dizajn}{2007 - 2019}  
  
  \resumeSubHeadingListEnd

%--------PROGRAMMING SKILLS------------
\section{Zhrnutie zručností}
	\resumeSubHeadingListStart
	\resumeSubItem{Programovacie jazyky}{PHP, JavaScript, Python, SQL, Bash, C/C++}
	\resumeSubItem{Technológie}{Symfony, Laravel, React.js, Ionic, Docker, Github Actions, Gitlab Pipelines, Terraform, ROS2, Linux}
    \resumeSubItem{Platformy}{Github, Gitlab, Microsoft Azure, Websupport Hosting}
    \resumeSubItem{Programy}{Adobe Photoshop, Adobe Premiere Pro, Adobe After Effects, Fusion 360, Shapr3D, Matlab}  
    \resumeSubItem{Ostatné}{3D tlač, návrh CAD, čipy AVR, Raspberry Pi, návrh PCB}

\resumeSubHeadingListEnd

%-----------EXPERIENCE-----------------
\section{Skúsenosti}
  \resumeSubHeadingListStart
  
    \resumeSubheading
    {Websupport s. r. o.}{Bratislava, Slovensko}
    {Junior PHP Developer}{január 2022 - júl 2024}
    \resumeItemListStart
    \resumeItem{Laravel a Symfony aplikácie}{}
    \begin{description}[font=$\bullet$]
    \item {Bol som členom tímu, ktorý vyvíja rozsiahle interné aplikácie. Mojím hlavným zameraním je backendová časť aplikácie.}
    \item {Istý čas som bol súčasťou tímu BugFix - oprava nahlásených chýb v systémoch.}
    \item {Hlavnou náplňou mojej práce bol refaktoring starého kódu na nový a implementácia nových funkcionalít.}
    \end{description}
    \resumeItemListEnd

  
    \resumeSubheading
    {Enimo s. r. o.}{Ružomberok, Slovensko}
    {Junior Fullstack Web Developer}{október 2019 - november 2020}
    \resumeItemListStart
    \resumeItem{Symfony webové aplikácie}{}
    \begin{description}[font=$\bullet$]
    \item {Bol som súčasťou tímu, ktorý vyvíjal webové aplikácie ako portfóliá či systémy na správu pre rôznych zákazníkov. Pracoval som na backend aj frontend časti aplikácií. Osobne som spravoval menšie projekty a prispieval do väčších systémov.}
    \end{description}
    \resumeItemListEnd

\resumeSubHeadingListEnd

%-----------PROJECTS-----------------
\section{Projekty}
\resumeSubHeadingListStart

\resumeSubItem{CapturePoint.sk}{}
\resumeItemListStart
    \resumeItem{O projekte}{Cestovateľská webová a mobilná platforma, ktorá ponúka výber miest vhodných na návštevu s detailnými informáciami a prehľadnou mapou pre jednoduché objavovanie.}
    \resumeItem{Odkaz}{\href{https://www.capturepoint.sk}{https://www.capturepoint.sk}}
    \resumeItem{Technológie}{Symfony, Api Platform, Docker, MariaDB, React.js, Ionic, Github Actions}
    \resumeItem{Detailný popis projektu}{\href{https://devjourney.capturepoint.sk/}{https://devjourney.capturepoint.sk/}}
\resumeItemListEnd

\resumeSubItem{Planly.sk}{}
\resumeItemListStart
    \resumeItem{O projekte}{Platforma na tvorbu rozpisov služieb pre nemocnice a iné inštitúcie s vlastnými pravidlami.}
    \resumeItem{Odkaz}{\href{https://www.planly.sk}{https://www.planly.sk}}
    \resumeItem{Technológie}{Microsoft Azure, Terraform, Azure Container Apps, KEDA, Docker, PostgreSQL, Gitlab Pipelines, RabbitMQ, Python, NestJS, React.js}
    \resumeItem{Detailný popis projektu}{Bol som zodpovedný za nastavenie infraštruktúry s viacerými prostrediami a nasadenie aplikácie do Microsoft Azure, nastavenie CI/CD pipelines, dockerizáciu a tvorbu infraštruktúry ako kódu. Pracoval som aj na Python konzumentoch a nastavovaní lokálneho vývoja pomocou Docker Compose. Tiež som sa podieľal na vývoji frontend časti aplikácie pomocou React.js.}
\resumeItemListEnd

\resumeSubHeadingListEnd

%-----------Awards-----------------
\section{Ocenenia}
\begin{description}[font=$\bullet$]

\item Víťaz Deutsche Telekom IT-Solutions Challenge na HackKosice 2024 - apríl 2024.
\item Najlepšie technické riešenie - HackKosice 2023 - apríl 2023. 
\item 2. miesto na HackKosice 2022, Bloomreach Recommendation Challenge - apríl 2022.

\end{description}
%-------------------------------------------

\end{document}
